喺澳洲讀文科係咪乞食

我商科/理科唔叻 但係大部分人去外國讀呢啲科 如果去外國讀文/歷史科番到黎會唔會乞食

點解會有有機會唔乞食呢個幻想

只有乞食嘅人 唔存在乞食嘅科

澳洲+文科
你話呢

就係想問

係 if that makes you feel better

問得都預左啦

咁番到黎有咩出路

就係無出路先叫乞食啊嘛

樓豬咁樣問得已經證明咗係乞食嘅人
唔關讀咩科先

係 香港都係

兒登仔讀咩科都話乞食

讀Linguistics乞食
讀Earth science乞食
讀BBA乞食
讀CS乞食

啱啱仲有個讀gbus冇咩用嘅Po
真係搞唔清係兒登仔乞食定個科乞食

follow your heart

Earth sci唔乞食咩

Template：

___唔乞食咩 (medic以外任何一科任填)

真心呢，我身邊啲ching師姐都話前景唔樂觀，識有人grad左去做海關狗

所以我咪話其實非專科咩科都係一樣

如果咁計全香港所有人都一齊揸緊兜啦

根本你個人乞就讀乜都乞
係有料嘅冇讀過大學定讀水泡科都搵到啦

你係有料嘅起碼有天文台請你
只有乞食嘅人 唔存在乞食嘅科

你確定？天文台主要請math phy人

認同你下一句
不過就我所知天文台只請Physics major嘅人

不過早兩年有個NASA女科學家發表新研究
唔記得詳細關於咩，不過都算幾轟動天文界

個科學家就係HKU Earth science grad嘅香港人嚟

我記得好似係

不如你諗下點解你要咁讀

ching你本身都係earth sci？

唔係
不過好耐以前有諗過

最後發覺冇興趣+唔夠分

曬銀紙22-23分讀到啦

唔係26咩

不過算啦
都冇興趣，知嚟都冇意思